［形勢冷淡］連登仔要明白抗爭運動係好難回復返上年咁激烈。

除左六月一週年會熾熱返少少外，過返六月係會靜返。抗爭運動係會繼續半浮半沉。喺度同大家分析幾個遠因同近因。

上年下半年keep住咁激烈，主要原因係因為警暴畫面夠震撼，令到普羅大眾好驚訝，從而喚起怒火支持運動。但依家呢？ 警察打人嘅畫面事實係少咗7成，香港人嘅金魚記憶之中就一定會冷卻。 一旦冷卻左就好難熱返，除非警察手法再有好大突破，否則香港人心中只會「不嬲都係咁㗎啦」 就完，就算出現返上年警察嘅暴行，香港人心中只會一句「同之前一樣者」，重點係冇咗驚訝震撼嘅感覺。

呢啲旁觀者一旦靜咗落嚟，抗爭唔會有力。

亦都反映咗點解今日吹大雞都同之前爭咁遠。就係呢個原因。

香港人心態就係咁。
冇錯，連登仔企硬五大訴求，缺一不可。
但其實出邊普羅大眾心底裏都覺得呢樣野係做唔到
加上出邊懂得政治嘅人根本少之又少，
所以係區選大勝之後，大家仲記唔記得，運動熱情度係即時減低一半。
換言之，區議會選舉係收割左一大部份運動成果。

加上香港人忙到死，從而令到佢哋發展出善忘既性格。
所以香港其實好易管理，其實只要成立獨立調查委員會，就算係假嘅香港人已經收貨，條氣已經順返晒 到時再出去示威只會俾人鬧硬頸搞事

雖然香港內部抗爭好大機會持續冷淡，但好彩既係國際大形勢已經喺同一時間有所改變。武漢肺炎成功令中國招惹全世界，美國死亡人數仲多過越戰。 正值美國大選，如果特朗普輸咗就要坐監，所以佢一定拎中國往死裏打。

所以大家而一刻唯有「等」！ 等國際制裁中國好過啦。
再亂咁吹雞係已經完全冇意思。

韜光養晦就係咁解。

當然有人覺得我潑冷水，

但呢個就係香港人嘅現實

最少要等下一個大議題出現，先令到成個民主運動再次復甦

今日得連登吹雞仲有太急...

的確唔覺得可以返返去之前，就算佢而家搞23條都冇辦法阻止

最少起碼係假日遊行搞番起先

雖然我覺得都難，但最起碼由低做起先

唔好講出黎 太多屈毛黨

不過23條絕對係end game, 一過左23 條， 香港就冇野可以做，進入一個政治寒冬

如果真係用緊急法推23 條，香港可能真係似西藏咁 ,建立流亡政府

我就希望快啲過 明明無希望扮到有希望 搞到好多人逐啲逐啲被拉 你地班冷氣軍師講出易姐 出事又唔係你地

23條會推得返起

但真係要贏，係end game

一旦再次靜左落嚟，香港人就會鵪鶉

跟住個個唔出聲繼續吃喝玩樂

彷彿好似冇事發生過咁平衡時空

希望我睇錯啦

等國際制裁中國 雷聲雨點小 外國利益至上
求人不如求己

內會今日冇上次送中大會過咁重要
但如果你話係23條上大會, 一定激過上年
23條係死門黎

今日成班白票五毛又攞到主導就知
俾著上年白票五毛一蒲頭就俾人屌走晒啦

唔信
D人仲好嬲好嬲過以前
我有信心有遊行會有100萬人

不過香港就再唔同，港共實大清算，DQ 所有泛民，之後起新疆嶺，美其名叫職業再培訓中心，跟住就社會信用計分制， 再之後就通街好似老上海，錢大媽果d鋪頭，外國公司就冇晒， 簡體字普通話取代繁體字廣東話，電視剩係播抗日神劇，popo 就歌頌做止暴制亂英雄，報紙得文匯大公果d, 網安法過埋， wechat取代whatsapp, 連登染紅。 香港人被逼同大陸人通婚，出到街一隊公安&popo亂拉香港人，同埋捉人唱國歌， 睇唔信眼就拉。 似足大陸咁，一地乞兒老千扒手

唔會過到

過之前班保皇會賣樓
上次送中就係
睇下班保皇幾時賣樓就知香港差唔多玩完

好難講， 唔會再有612 2.0, popo有鎮壓經驗， 形勢惡劣好多。 612 果陣係popo第一日冇委任證，第二次開TG ,第一次開橡膠，同埋果陣仲有地鐵巴士叮叮搭。 而家真係黎多次， 肯定popo十八區鳩拉人，set roadblock係巴士查車， 黨鐵封硬站， 確保立法會唔會有612 2.0

全港開花

我覺得係呢10個月被警暴麻木曬
如果而家防暴狗射TG ,大家覺得係正常
但10個月前，大家覺得班狗好痴線

積極少少，不單要等
有好多事仍有意義

黃色經濟圈、流動連儂，都提醒大家抗爭未完
由學生會到立會，有幾多位盡搶
每一個位置都係戰場

中美冷戰開始
如何利用就要見步行步

因為已經有好多唔同方法打

希望有日連登班勇武將軍可以帶兵趕出晒班黑警同侵略者
建立繁榮香港國